丫哥成日帶條女返黎扑野 好嘈 點叫佢地停

佢地好嘈 一野打開門問佢地嘈撚完未好冇

好

開大個喇叭播AV

條女係咁用氣聲講佢要帶bra 戇鳩氣聲都咁大聲

鵝要帶爸，爸，爸爸爸。。。。

佢地完左係到大聲傾計 我講左句收聲啦嘈完未 我丫哥已經停左 條女仲係到吱吱喳喳 丫哥噓佢佢話丫哥廢柴 收皮啦臭雞 又肥又黑個樣又殘

加入佢地

參戰啦仲叫

IF YOU CANT JOIN THEM, BEAT THEM

你屌左條女 佢就唔敢再帶上黎

錄音 下次大大聲播

得個講字冇用既

係條女面前同你啊互射返兩次 包佢以後自動消失

丫丫丫丫

屌你仲唔亂入屌死條八婆

用你碌鳩 大大力咁塞爆條女個口 等佢出唔到聲

哇 條女扮可愛丫 大家諗唔諗到黑色美極扮可愛既樣

通常樓主會咁討厭
你呀哥女朋友一定唔靚 仲好黑你憎
靚既你仲唔搵方法偷裝

打飛機啦你，
汁男都冇你份呀

你都叫埋一份就得

You can't beat them, join them!

呀呀呀…呀…呀…呀…

(差d講漏 係用鄭嘉穎方式叫)

你帶條仔返去扑俾佢聽咪得lo

扑暈佢地

錄佢video
call定埋白車

錄低D聲 做鈴聲

純文字討論？

唔會偷裝 但一定冇咁討厭先

係房岀面打定飛機，想射嘅果一刻，即刻打開房門，射落條女塊面度

絲

絲丫

唔抵得條女有得比牙戈吊

等等佢地做愛個時打飛機射落你阿哥到

學下個黑人網球員點做

叫條女出來，換你入去，你記得唔好出聲，咁全屋都好安靜

美極黎 你要唔要

佢條女發癲點算 咪仲嘈

正所謂 預防勝於治療
與其叫停佢地
𣎴如每次你哥岀門前都幫佢岀幾次嘢
咁就算佢帶女返去唔無貨再扑

大唔大波

報警

帶條仔上屋企扑

偷影ok？

男人扑野女人搭乜嗲啊 八婆

入黎睇呢句

原來想招兵😂

阻人扑野燒春袋

裝cam,sd返俾隻臭，叫佢服侍你/叫佢買返條片

Sorry囉

閒閒地比返千幾二千

佢扑緊果陣喺佢隔離房大聲播國歌

樓豬我幫你手反攻佢哋

你點樣撩女仔都未識

自己諗下點發揮

劇集《超能老豆》主題曲
作詞：楊熙
作曲：張家誠
編曲：張家誠
監製：何哲圖 / 張家誠

爸爸 爸爸 全靠聽你的話
因你令我今天 能像個爸爸
爸爸 爸爸 由你庇蔭之下
肩膊換了今天由我護駕

綿綿長路沿途是你 任世間每秒幻化
但你的手 付出 仍無限
從旁來學如何像你 為愛的背上負擔
付一切努力 只要為他

孩子 孩子 來聽聽你的話
將你內裡心聲 全贈我好嗎
孩子 孩子 忘記世界規限
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
一切讓我分擔由我負責

綿綿長路沿途是你 任世間每秒幻化
但你的手 付出 仍無限
從旁來學如何像你 為愛的背上負擔
付一切努力 只要為他

綿綿長路沿途是你 任世間每秒幻化
為我點起 路燈 如模範
從旁來學如何像你 為愛的背上負擔
付一切努力 只要為他

爸爸 爸爸 能叫你放心吧
因我活到今天 成就也不差
爸爸 爸爸 由你帶領之下
得你為我支撐誰會害怕
多遠亦有爸爸陪你出發

起身大叫肌肉大爆炸

條女咁唔識做，叫你哥飛左佢

我都試過
分咗手 我終於有得瞓

你係咪覺得自己好好笑呀on 9仔

都不外乎錄低大大聲播返黎一齊j

帶套入去屌你阿哥 到時佢條女就唔會再出現

分左又再黎多條

係 依種女人有咩用 垃圾

1。錄佢音，佢地嘈果時大聲fung 機嘈返佢轉頭。

2。大聲播d 令佢地勁冇mood 既聲，例如“世界真細小小小。。”，貞子既尖叫，或者莫華倫既“ying粟粉確係好～煎炸係唔同喎～” 之類。

你唔怕比你阿哥打可以係佢地扑野既時候大大聲播鬼片/ gv
100000%9都縮

錄佢音好冇

好威威呀，咁撚認真走黎quote堆隨手打出黎既傻尻

If you can't beat them. join them

LISTEN!

帶條仔返仔扑野 叫得大聲過佢條女

大叫：呀媽你番黎啦？

純文字？

播呢首

錄過

你咪幻想係黑色欣宜瘦返啲

丫媽知條女係到 但唔知佢地扑野 出左街

播佛經

拍門屌入去屌閪屌得細聽d，好撚嘈呀，屌閪屌到懵撚左呀

扯住咁入阿哥房觀戰一下 睇下可唔可以一齊

同你啊哥認真傾一次先啦，無果先播國歌

傾過

係佢地扑野時帶fd返屋企 細聲講大聲笑

佢點講？幫條女？

帶我翻你屋企同你扑，同你呀哥鬥大聲

話得啦得啦

錄音再播喇

叫你啊哥出去開房或者上條女屋企啦
9成9而家條女識黎淨係為扑野 其他咩都廢時理

叫過啦 佢話我痴線

帶條仔番屋企扑野叫得大聲過佢地, 等死肥婆自卑下

帶我返屋企，
我可以令你叫得大聲過你呀哥女朋友

你帶我上你屋企扑你扑到大大聲反抗下佢

計準時間到2分45秒時衝開房門，大叫我袋底月亮懲罰你! 然後射落你阿哥條女塊………面度!